{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경릉"
    },
    "text": "景陵 \\n\n景陵はベトナムと韓国の陵墓である。 中国敬陵は後漢葬祭の陵墓である。 敬陵はオ·テジョの皇后、慶会皇后の陵墓だ。 景陵は北魏宣武帝の陵墓である。 敬陵は、唐顕宗の皇后·貞純皇后の陵墓である。 景陵は唐憲宗の陵墓である。 慶陵は唐禅宗の皇后·元昭皇后の陵墓である。 慶陵は後唐徳朝の陵墓である。 慶陵は後周世宗の陵墓である。 景陵は金芸宗の陵墓である。 景陵は明善宗の陵墓である。 慶陵は明光宗の陵墓である。 景陵は清盛朝の陵墓である。 韓国景陵は高麗文宗の陵墓である。 慶陵は高麗忠烈王の陵墓である。 景陵は高麗忠恵王妃徳寧公主の陵墓である。 敬陵は朝鮮徳宗の陵墓である。 景陵は朝鮮憲宗の陵墓である。ベトナム景陵は、礼粛宗の陵墓である。 景陵は礼装宗の陵墓である。\\n\n",
    "QA": [
        {
            "question": "景陵はどこの国の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵はベトナムと韓国の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "敬陵は何のための陵墓ですか？",
            "answer": "敬陵は後漢葬祭の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は北魏宣武帝の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "敬陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "敬陵はオ・テジョの皇后、慶会皇后の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は唐憲宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "慶陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "慶陵は唐禅宗の皇后·元昭皇后の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "慶陵はどの時代の陵墓ですか？",
            "answer": "慶陵は後唐徳朝の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "慶陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "慶陵は後周世宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は金芸宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は明善宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "慶陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "慶陵は明光宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵はどの時代の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は清盛朝の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は高麗文宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "慶陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "慶陵は高麗忠烈王の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は高麗忠恵王妃徳寧公主の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "敬陵はどの時代の陵墓ですか？",
            "answer": "敬陵は朝鮮徳宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵はどの時代の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は朝鮮憲宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は礼粛宗の陵墓です。"
        },
        {
            "question": "景陵は誰の陵墓ですか？",
            "answer": "景陵は礼装宗の陵墓です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 362
    }
}